持《薩爾達傳說》大師之劍攻擊室友 美男大生被捕

為什麼隨手拿起的武器會是「大師之劍」啊！？

美國阿拉斯加州一名22歲男性持《薩爾達傳說》遊戲內登場的「大師之劍」複製品攻擊室友。

根據阿拉斯加州地方媒體 Anchorage Daily News 報導，當地警察在1月26日凌晨零時30分左右接獲通報，嫌犯Jeremy Tazruk在阿拉斯加大學安克拉治校區附近的宿舍內，與其他室友發生衝突，現場發現損壞的電視與沾血的桌巾、餐桌刀以及一把「彎曲的劍」。

據嫌犯Tazruk與其他證人的說法，原先是一位名叫「T.P.」的學生將其中一位室友壓制，隨後其他室友也紛紛加入戰局，Tazruk遂拿起倚在牆壁旁的《薩爾達傳說》「大師之劍」複製品，並用刀鞘端毆打「T.P.」數回。法院提出的書面資料表示：「劍刃並不銳利，但刀尖還蠻銳的」。

另外，Tazruk因為使用菜刀等器具攻擊「T.P.」兩次，以「第4級傷害罪」及「危害他人安全罪」遭到逮捕，「T.P.」則因肋骨遭到刺傷，被送到醫療中心診治。

又話唔扣耐久度

要時間recharge嘛

幸好Tazruk當時唔係滿血，如果唔係出劍氣實攪出人命。

登~登登登登登登~登登登登登登